今日我喺地鐵flirt咗件性感尤物，大家可以入嚟學嘢

頭先放工搭地鐵嗰時就見到個對波大到就嚟撐爆杉既性感尤物翹著腳咁坐低咗
佢成身散發住一陣淫味不突止，我仲隱隱若若咁睇到佢條蕾絲底褲，唔駛問阿貴都知佢淫底
機不可失，阿叔我即刻就一下電眼射埋去，以阿叔蹤橫情場二十多年既功力，件尤物唔駛兩秒鐘就已經俾我電到欲仙欲死，含羞答答咁自動波走埋嚟坐我隔籬
所謂打蛇隨棍上，阿叔我即刻就一招探雲手直搗黃龍，向佢個蜜穴進發。功力深厚既我，唔駛一陣就摷到佢成條孖煙通濕哂，而佢都因此忍唔住嬌喘咗一聲倒在阿叔既懷裏

但其實當時地鐵入面都幾多人下，一聽到呻吟聲，個個都即刻另過嚟望住我地，我明，始終都係公眾場所，佢唯有紅都面哂咁急急腳拉住我埋站落車，之後我地去咗邊到就唔多講啦，大家都心裡有數

[img]圖片網址 [/img]

摷到佢成條孖煙通濕哂

又孖煙通又蕾絲？

蕾絲孖煙通？？？

蕾絲孖煙通

有棍既囡囡😨😨？

零分重作

作唔係問題
Gay故都睇到習以為常
但係可唔可以唔好前言不對後語

開頭又底褲
之後又孖煙囪
兩樣野嚟喎

0/10
再接再厲

This

孖煙囪唔係底褲嘅一種咩 定係你當面褲著

我好似明你講乜了，自膠

其實應該係有囡著住條蕾絲孖煙囪比阿叔摷佢蜜穴，所以唔係gay

This too shall pass

死基佬真係好撚變態
蕾絲孖煙通

係咪去咗差館

收嗲啦

收皮啦